有冇人iPhone被國家級黑客hack

用緊華為

搞過d咩嚟?

裝過啲免費vpn

ip黎

有裝過cat 不過成年無用 衣家用緊surfshake

做咩唔允許？等咩

試過

國家級hack你應該唔會知

諗下有冇其他網站用左同Apple ID 同一個password , 佢地data leakage 左就會有人拿個database 撞其他網站

Gphone 今日收到google，話小心某國家嘅入侵